【8/8 海港城】 Weekday 升級支援方案 『和理非』都可輕鬆參與！（續）第一波

因為個post推唔起，我再開多個～ 「開心個人遊商場-第一波」，星期四（8/8）自己去海港城行街食嘢嘅攻略，如果TLDR嘅，不妨Follow返 ， 拎住最新資訊❤️做個精明消費者。

行街原因可以睇返：

抱住「開心個人遊商場」出去時，以下係一啲參考資料。
香港打工仔工時長，學生哥讀書壓力大，行街係一個好好嘅解壓活動！同埋身為環保份子，夏天咁L熱梗係自己行商場涼下冷氣啦，仲可以幫商場刺激人流𠻹。

行商場有咩用？。
商場人流多就當然好， 但人流多到水洩不通導至商場接應不暇，咁商家要自己諗方法解決，但如果商家生意上持續有困難，商家就要快啲向政府表達取消某啲極具爭議性同影響力嘅政策[/gold]。

點解行海港城？
除咗交通方便，有船/巴/地鐵外，海港城亦有種類繁多嘅店舖，滿足晒每個人嘅需要。更重要一點，係海港城有好多內地旅客，自發行街嘅你，要多啲同遊客溝通。

咁大個商場行邊好先？
入去TG@trybeforeyoubuy有星級推薦名單俾大家😀，自發活動，大家去邊都得架👍。提一提，千祈唔好三四個人喺商戶門口堵路，因為咁樣人哋就做唔到生意，記住，"千祈千祈唔好"塞住個門囗呀。

如想支持本土小店？
行到肚餓，巴絲可以出去小店買嘢醫肚。口乾呢，可以去商場內餐廳飲返杯，根據英國研究飲水係最解渴！
買嘢方面，記得試多d，貨比三家，試過唔岩就唔好強求喇🤡。

要黑衫，口罩？
一個個人，自發嘅行動，無須Dress Code。不過空氣唔好戴個口罩都好合理🤡。

會犯法嗎？
行商場絕對冇犯法，幫商場增加人流出師有名。慢慢行慢慢睇，又唔會造成財物損失，做個精明嘅消/[gold]不消費者。

希望星期四可以行得開心，玩得放心啦。🥳

🔥五大訴求 缺一不可🔥
✨光復香港 時代革命✨

自推一下

你今日罷咗未

唔買會畀人鬧運吉
識玩梗係入toyrus排兩粒鐘買粒糖

push

個人行動嘅嘢自己諗啦

讚成，去到今時今日最有效可能就要透過商界向政府壓迫，要政府回應問題，我哋由自己做起最優先罷買罷食任何建制派餐廳及商場，

讚成 阻礙經濟先係對政府最大威脅

無錯，和理非+勇武大家一齊合作 ，多方面合作目的一致，五大訴求，缺一不可。
今日罷工活動都好叻

和理非做這類型活動 勇武嘅就養足精神

尖沙咀真係好地方 多大陸人 走路算易 同埋海港城又係shk

唔係又推唔起掛

政府可以逃避一百萬人遊行，依家班黑警又係咪都開槍拉人，唯一嘅方法係「精明消費」，迫使商界向政府發聲

唔出嚟就一定無用

早啲得唔得

早啲行住等大家收工咪得

由經濟落手 的確係個唔錯決定 同埋都可以畀時間勇武休息

可唔可以喺到share個建制派list? 等我可以精明地消費

推

今日海港城又提早閂鋪啦

行動可以增加和理非力量就要做，沙田新鴻基已經gg緊

幾點？

Ok要幫巴打要開始出文宣喺各連儂牆推呢件個人遊商場！，其實各位和理非日常生活都要堅持「精明消費」，罷買支拎送中商店。當有日大家齊心做，啲商家一定會流失local人生意額，而每星期六日通常都有遊行，減少咗來港內地客人，最後迫使商家向政府發聲，令政府跪底。

口乾可以去餐廳飯飲杯凍水
Btw大把大陸客只睇唔買

無錯，低成本，又舒服，又唔犯法，又有力量，點解唔做

7pm 真係夜咗啲，大陸人都少

十分認同，第一樓主分享自己shopping攻略（似足新假期咁），第二不嬲港女都鐘意window shopping，我唔信香港黑暗到自己出嚟行街都犯法。

但重點係樓主個post推唔起，可招集文宣幫忙？

推左上去先

熱愛香港，反黑反暴

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕 連記者會都唔感出黎
放？都係放高官屋企

係！ 多方面行動，但都係對準五個訴求！ ，一定要多方面行動，而最基本人人都可用嘅就係罷食罷買！

精明「消費」，罷買罷食

五大訴求，缺一不可

警黑合作，撤查警暴

獨立調查，還原真相

制度問題，普選解決

五大訴求，缺一不可

和理非活動精選

pish

推爆去，上熱門

推爆去，上熱門

五大訴求，缺一不可

係...我覺得樓主個理念幾好！
所以推爆佢

Push

等我試下個廁所屙屎舒唔舒服先，大家唔好同我爭廁所用呀

你令我諗起一件事

你個日約咗朋友喺海港城飲嘢？ 通常早到早拎位先

講還講呀嘛
不過唔知個日會唔會有大陸人因為廁所長期有便秘人屙屎而要係大堂屙呢

想去新鴻基行街多啲

打咗格仔唔驚啦， 點都唔夠班黑警林鄭個樣噁心，
班蝗蟲仔咩都做得出，隨時廁所都唔洗睇，直接喺大堂屙

佢哋話我哋妒忌大陸人有錢，所以討厭大陸人wo....

樓主寫今個推介係第一波，可能遲d有第2 d 推介

因為佢地既文化係細路隨地屙便

都唔知try唔try到

文青一定要去誠品睇下書

ok喎

推 屌佢老母

G持

留名

Pish

你係邊位? 見尋晚形勢又轉 又想搞返起個火頭?

依家只要人多 對家就會衝你

你叫人入商場同關門打狗有咩分別?

麻煩其他人唔係見到有人叫要人要人 就亂正評 你會害死自己人